[尻估] 黑警7.1前夕會搜到軍火或爆炸品

尻估

搵到核武我就俾手足爆菊

留名

一人一post推71

LM等黑警呃OT

收到風搵到架坦克 準備開記招

71見

唔使啦
都入直路使乜搞咁多野

我就估唔會

之前搞咁多野係為國安法做勢鋪路老屈為恐怖主義而自導自演

而家都接近米已成炊 仲邊駛搞咁多野？

共匪做嘢點解成日都咁柒, 就係因為通常都會做多咗

lm

仲爆炸品？依家咩年代呀？明明已經一国一制，梗係搵到高達啦

今次唔洗喇
表決國安法前就會係肥佬黎門口等
一表決完就拉得

同感，你睇近幾個月搜到真槍子彈爆炸品有無即刻上庭審理，大埔灣仔荃灣幾單依家仲有無人提起

搵到宇宙魔方

如果真係有手足買左野
呢幾日要小心啲